[正能量] 屌人食m記不如諗下點取代佢

cp雞翼氣炸真係勁正
下次想自己整豬柳強

另外黃店嘉寶d漢堡都堅正

如果真係忍唔到食 都希望比個目標自己
一星期一次變一個月一次慢慢減
唔會屌你但都唔好比藉口自己

慢慢減緊
以前食到一條薯條都無
而家食剩半盒
包都會食剩一啖

推

M記既薯條真係狗也不屌
但去M記唔食薯條又好似好唔安落咁

要成功罷一樣野就係要搵到替代品

死肥婆減肥呀？

轉食jolliebee同mos得唔得
Btw之前食five guys同嘉寶勁好食

自從買左cp雞翼之後都冇咩點食 慢慢d麥樂雞 薯條 都買返自己整黎食應該接近完全唔食 以前1星期最少1餐

買左個圓形煎蛋器整到好似m記咁

five guys 同 mos 唔同級數喎

不過麥樂雞個甜酸醬好難搵野取代

呢啲po啲人又無興趣入
淨係入啲鬧人po圍爐話自己點叻點叻幾耐無食
一係就明明反對鬥黃但入去同人鬧交幫人推po

如果我係帶風向嗰個都會覺得連登真易玩

係，不過口痕想食junk food個陣唯有揀間近啲嘅

呢個真 轉其他醬囉 日本amazon有shake shake粉買添 遲下貨返2罐返黎

我覺得24小時都係好大因素

好明顯有d幾廿個打手ac係到撩交嗌
然後幾個人鬥黃 又有幾個屌人鬥黃 再有幾個連衛兵話鬥2句幾鬥黃
再結論話不如唔好攪黃色經濟圈製造焦慮

btw推

兩害取其輕咪用KFC代替囉

有冇圖
太鐘意食shake shake

有班人覆po前唔諗真啲
明明依家香港局勢比之前差好多好多
居然專心推m記po
用意係咩其實好易明

對家真係好撚驚我哋團結有嘢搞囉

YOUKI MC 薯片 烧烤

我都未試過 係之前口罩post d巴打連骨買有講到呢樣 我心諗好過又買筆

係
平時黃店其實好多人食 班打手就成日話輸

好煩.點解呢排咁多呢啲post
幾個post一齊講麥當勞我都冇乜心機睇